Kohtu korra pärast olid kokku tulnud
Koosolid: kohtumees Jacub Reemannabimees Jüri Toomann
ditu " Jüri Piilenberg
Kohtu asja ei olnud seledata ühtigid.
Kohtumees J. Reemann XXX
abimees: J. Toomann XXX
 dito " J. Piilenberg XXX
Kirjutaja JNahk [allkiri]
